支持警察協會強烈譴責ICAC立案調查，要求ICAC頭目林鄭月娥鞠躬道歉！

消息指，元朗7.21白衣人襲擊市民事件後，廉政公署高層提出主動調查，並決定成立專責小組跟進，調查方向主要是有沒有警務人員涉及公職人員行為失當。

有不願透露身分的商戶表示，中午有廉署人員調查，要求提供閉路電視片段。

本台節目《鏗鏘集》日前取得多條閉路電視片段，顯示當日傍晚6時許開始有大批白衣人聚集鳳攸北街，到晚上近8時半更有近200人前往鳳攸北街公園方向，有人揮舞手上的籐條。由晚上9時半至10時半期間，至少3次有警車經過鳳攸北街，警車只是經過就離開，不見警員落車或採取行動。

港大法律學院首席講師張達明表示，不揣測廉署是否已掌握證據，但綜合傳媒片段，顯示整件元朗事件非常不尋常，認為廉署有合理基礎調查，相關人士如果無合理解釋而蓄意不履行職責，就可能構成公職人員行為失當罪行。

ICAC

做樣姐
ICAC 97之後冇左啦

未必既

標題黨 block

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

員佐級協會隻癲狗去左邊，仲唔出嚟吠既？